[公審]陳怡條臭閪到底想點

大家唔洗入去俾view數佢
1.佢話被打大肚婆係流 係香港傳媒只係識煲大件事
2.老屈何妖老豆老母個墓係我地整
3.再屈我地老屈鄉老整何妖個墓

麻煩咁多人 一人一個report 搞掂佢個channel

BTW陳怡你條臭閪 我知你不嬲mon住連登 你亦好撚多支那fans
不如我提提你啲支那fans
你以前係靠笑支那人起家
而家就想食人家條水?
你肯撚定又會話咩港男幾可悲 要係連登唱你
可惜嘅係 你港男都無人要 你夢寐以求嘅洋腸 更加唔會要你
將一切無人要你歸咎於港男廢 又笑亞洲男短 叫況女學好英文食洋腸etc
就係你嘅真面目

麻煩各位report一下

dont make stupid people famous
完全唔撚知佢係邊個

你唔出文屌佢更加少人理佢

佢又真係藍絲界既民間偶像黎
將藍絲想講既野講曬出黎

WHO?

fw條臭閪啲片到底想點

咪理佢，佢ta都唔係我地，
成日提住咪啫係幫緊佢make noise
得閒恥笑下就算la

以前都有睇過佢嘅片
以前仲以為佢只係奇撚怪嘅人
原來仲係痴撚線

一定要搞死佢條Channel先可以，佢一直出片洗緊廢中廢老個腦，假若班廢中廢老有仔女，咁就大問題。所以請大家dislike & report佢每條片，佢近一個月幾乎一日一片。請大家幫手，唔好再無視陳怡呢條臭閪

其實真心唔識佢
連佢啲片禁入去都唔想
因為真係好撚樣衰！

我想講第一點佢炒咗車 立場引用明報最新有clarify嗰個真係大肚婆 不過係不足三個月 當時冇講出嚟
Reference:

條友attention whore黎，故意企係大部份香港人既對立面黎出位，佢根本係為為反而反既跳梁小丑

其實佢係藍絲定咩?

肥婆狗屎垃圾豬西
view數最緊要
條撚西根本任何標題都係吸引你入去點擊咋嘛

每次睇到陳怡個名我淨係諗起李怡, 入左黎, 再上一頁

請大家唔好再提陳怡呢個戇鳩肥閪，唔好再開post, 覆comment。
大家係想了結佢就直接report, 唔好係連登開post
呢到有教唔比佢賺viewer但照report到嘅方法。

搵人起鳩佢底

唔好再講佢

我會話佢係犬儒派偏藍投機主義者

唔好理佢，唔好幫佢宣傳

屌，淨係舉報點夠啊

其實依家唔係話唔理佢就得
佢依家公然散播不屬消息
令班支那人同藍絲信晒啲留料 帶風向手段極為那渣
唔好成日諗住唔使理佢就得
無錯 我哋唔可以令大公報 白粉報嗰啲執笠
但起碼我哋可以盡我的能力 Report到呢啲散播流料嘅Channel消失
如果唔係你只不過係助長緊支那人同藍絲狗去信呢條臭閪

想搵錢
公開戶口呼籲人捐錢俾佢
深圳搞聚會收每位500元
Fatfat

個肥婆係連登忠實絲打黎 連登仔d行動佢跟得勁貼 真係笑死
用連登唱反調搵錢 仲要講到眾人皆醉佢獨醒

don't make stupid people famous

好撚多廢老睇佢架
成日係屋企播佢D片俾黃絲仔女睇架

其實佢同TVB一樣毒害好多老人家
你地以為唔理佢無事
其實佢係咁播毒落藥

唔係唔講佢就得
佢害撚緊好多人呀

想紅 Don’t make stupid people famous

Post出嚟係想你一齊report到佢個Chanel 收皮
唔理佢即係由癌細胞擴散
明唔明？

Report佢收佢皮
佢毒緊好多人父母

我就report左
連登仔唔肯理

要係每條片畀dislike吖！！！會有用

呢條肥婆成日笑亞洲男人 又教人食洋腸 心諗你照下塊鏡先啦

我係絲打
真心覺得香港男仔最正
香港男士對女士係最gentleman
又冇咩大男人性格
又會陪女仔去做佢鐘意既事
普遍樣貌都靚仔過其他亞太地區
洋腸？不了

咪撚再放佢出黎啦on9

絲打咁可唔可以可憐下我做我女朋友。。。

我有老公
但我之前3個男朋友都係非常好既港男
真心覺得港男100分
支持本土

食得生肉多,d蟲上晒腦

Who? 陳怡？
李怡我就識！

reported

食緊飯睇到佢個樣
想嘔

條肥婆開頭屌大陸人無文化果陣都覺得佢正正常常

屌某些港男縮骨、膽小可能都覺得勉強合理

但係大是大非下，只是黑同白。
真係仲有理由撐721 元朗的警隊咩？

如果佢認同差佬當晚處理西鐵元朗站無差別打人的恐襲事件的手法的話，咁仲有咩好討論？

直播入面已經好清楚在西鐵白衣人打完人後，係南邊圍有批防暴警察面對近在咫尺、手執鐵通發出敲打聲的一大批白衣人，警察竟然係走埋去同佢拍曬膞頭。

連帶返警署協助調查都無呀！
仲協助佢地離開呀！
除左警察同佢地係合作顆伴，真係諗唔到其他理由。

如果而家一大批同顏色衫的人同樣拎住鐵通係sogo打完人
然後退去維園丫

差佬仲係咪係維園同佢地傾計拍膊頭？

如果係！咁即係double confirm 比全世界知香港係一個危險的恐怖主義軍政城市。

un follow
唔好再睇了

我想問，點唔㩒入去比view佢，同時report 佢

佢究竟係咩L人？點解成日要睇呢件垃圾。

係挑啲最爭議性嘅野嚟講
之前興講素食就扮素食撚
興講女權就講女權撚
港男港女兩邊都屌曬

好似食完酸菜魚後，轉哂
係咪落左野d魚

發夢果陣聽人講：
可能佢食左d 唔應該食嘅野比人影左相喎
即係好似11哥咁上下嘅處境

好似同條大陸仔行緊
唔通有影相？！

陳怡keep住每個comment負皮

唔知 唔想知
即係好憎D 顛倒是非嘅人

唔想理佢，咪再貼

都話依家唔係你當佢無到就無事
佢一直抹黑加散播不實資料俾人
訓醒未

佢對肥西波真係好正

咁撚醜樣

講還講…

成班大陸閪都信

我有一個post 左何妖個墓張相係微信
駡港獨係扑街

我講左好多
但佢就話，何妖握手相可以假
我話我地睇五台同時直播
佢都話可以假

但佢自己睇youtube 又信晒藍
成日話香港人 look down 大陸人
大陸比香港強

無救啦依d 人
自已中意比人管
比人圈養都開心

我說夏蟲不可語冰
他回惊蛙不可语天

唉，真係無得救

但佢個樣
要睇波
睇啲高汁啲嘅
無謂將自己啲精用落呢條八婆

選擇性相信嘢 向來都係藍絲低智力生物會做嘅

他們都可以相信自己所想
把事情反過來講

原全不理智
但反過來說我們不理智

唉
真怪

感覺上佢會變第二個屈婦人

有大量無人睇既垃圾YOUTUBER，搵唔到食，簽左做五毛有固定收入

其實唔使理佢
佢擺明為view數奶共

佢以前d片都係咁 邊個topic多人講就抄料整片
所有野都係為view

呢條臭西好撚危險，基本上睇佢片果班一係無腦思考 一係全藍

好撚可憐
港男又唔要佢
洋腸又唔要
要動劉馬車取悅支那子女拎滿足感

佢擺明老屈wo宜家

點解佢歧視大陸西又要幫藍絲講野

佢以前d片我有部分agree, 但佢後來講既野前言不對後語，我深信佢有人格分裂既問題